全靠我們內地人來消費 她才有好日子過

他

時間：11/11/2018 約15:00
地點：東涌東堤灣畔萬寧
事件：有遊客買了一樽豉油